邊到有貓執？

貓又汁唔到

去領養，家訪完等到猴年都未有消息
不過我又唔怪得人既 愛貓之人係會小心d

雖然我好想魚翁散網去申請，但成日有外人黎屋企 屋企人實咋型

是咁的， 我其實都係想問下有無巴打有貓多， 我可以分擔下

要家訪之後又要我等消息就免啦

TG: Freesiaa 有貓網相提供

利申：夠25歲

買啦

唔啦。

爬蟲類我會買。

但貓狗類 可能因為上網睇得多入哂腦 覺得間間寵物店都係黑店 門面光鮮， 暗亞底d貓就過住d非貓既生活。

未學技

Spca一take過喎

漁護署同愛協有無試過？
呢兩到教唔到貓就等死

我都諗住星期六去愛協睇下

聽講愛協通常都唔洗家訪

漁農處未睇過 search 下先

唔該巴打

可以1 take 過咁爽 ?

SPCA唔洗訪wor 影相就得

有條橋成日有流浪貓BB，有義工幫忙，之前高峰時有十幾隻成貓，不過全部唔係名種貓

有無試過貓cafe

聽日同後日係荃灣 LAP搞領養日

Hkappdopt

汁你老母

呢排高峰期，好多貓bb出世兩三個星期，樓主可以睇下有無啲貓bb得自己一個，好耐無媽媽照顧，又好似好唔舒服嗰啲

你係咪真係要??我屋企最近幫人收養住1隻先...但我屋企人唔比養 而家搵緊人收養 有個籠提供

SPCA 最快又容易

影張相比佢即日拎都唔係問題

見咁多巴打話spca好方便， 琴日上spca網睇岩左隻貓， 就立即去左spca諗住領養主子。

點知居然已經俾人領養左。

入面仲要好熱鬧 ， 估唔到領養站入面會咁多人

影哂相 信心爆棚咁入到去， 未來主子間屋已經貼左 「已領養」。 唯有死死地氣返屋企

愛協？

你有無telegram?